出走台南

去4日 有咩好推介食/去或者注意

去最台南最南果個燈柱
不過行入去段路好多蚊

永和市場 (西門圓環) 食幾日都食唔完 又平又好食

小心自己會後悔stay4日
講完

係唔係唔值玩4日

有電單車會好好多

係 悶撚到嘔

Ching戈陣去左邊

台北

台北之前去過 要去新地方出走下

觀夕平台睇日落

劉明

咩來？

你google下啦，一定search到

台南六千牛肉湯，人生食過最好食既牛肉湯

台南喎，唔係南台灣

謝Ching 我會去試一試

去安平果邊有幾多嘢行/睇/食
附近有觀夕平台/德陽艦/億載金城
又多出名嘢食喺果邊
冷門啲可以去下北門/七股鹽山/奇美博物館
肯發掘四日一定玩唔晒

呢間野只會做早市，最痴線就係佢朝早三點派號碼牌，四點開始本地人黎排隊，五點開門做第一張單，同一時間出面已經排左五十幾人，慢少少都冇你份。

仲要係閒日已經係咁，六日直頭不敢想像，不過真係好值得去試

我完全唔會去呢d,話知你幾好食

冬季唔好睇日出日落啦
冬北季風加上南部空污，好難睇到

想tvb聖景巡遊係安平可以book下tvb套不能撒嬌的女人拍攝嗰間民宿，好細間但個feel幾舒服，but 2000nt晚

台南交通要規劃清楚，冇車好似冇對腳咁